2019年10月1日，全香港都要讀香港臨時議會宣言！

事緣就係30號開咗個頭，臨時議會正式成立。
臨時議會就係香港人嘅議會，係我地團結嘅體現，係對抗中共媒體嘅盾，係爭取國際支持嘅信號彈。
而10月1日依個普天同慶嘅大日子，我地要破，亦要立。只破不立，我地就失焦，只會俾對家屈成暴徒。
但我們不是暴徒，暴徒係無法建立議會嘅，暴徒係無法建立秩序嘅。因此，為咗證明我地係文明人，佢地係野蠻人，我地需要出師有名。
因此，我建議喺唱國歌、升旗禮前後宣讀香港臨時議會宣言。

「和理地建立議會，勇武地保衛議會」——辛灝年

Telegram：

查詢： @hkpp_qna_bot

LIHKG： 香港臨時議會團隊 #327724

Facebook：

Instagram： @hkpp_organization

Twitter： @ParliamentHK

Website：

Email： hongkongparliamentoragnization@gmail.com

支持

Push

AirDrop, bridgefy send出去

冇人理既

遊行唔得閒上吖嘛

push

推

I

pu

依加情況好亂，唔知有冇人見到po

咩環境?

推。冇可能只防守,我地要進攻

我淨係睇荃灣，冇狗，破壞商舖中